有無絲打已經開始煩緊將來住屋問題？

同男友都就黎Grad，呢個時勢、要置業真係好難，
公屋又成世都唔會排到，租又貴

好煩，想兩個人簡簡單單有個安樂窩都咁難

對波夠大就唔使煩

去少啲旅行 唔想儲錢咪儲唔到

想置業有幾難呢
你講黎聽下

搬入是但一方屋企住囉（不過應該好易有嗌sap)

波夠大，GAP夠細，樣子標緻；俗啲講即係廟細燈籠大，夠索

做到呢三樣嘢，就解決咗好多問題

含撚死啦臭雞

大家都無自己房

講到咁易不如你講嚟聽吓

就算有自己房我都唔係好想同屋企人一齊住

利申 同你情況一樣

你對波都唔細啦臭雞

400萬樓儲1-2年都有啦

租屋係唯一岀路